
                      La mejor película de terror en el espacio. De las mejores de ciencia ficción. Es un película tremenda. Con un guión bien desarrollado y unos personajes bien creados e interpretados. La primera película en la que no se mostró al monstruo creando una atmosfera y y provocando un terror nunca visto.
        
            